Documento gerado sob autenticação Nº WII.192.037.GD0, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6435                  de  23/07/2019
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor MAURO FONSECA ANDRADE, matrícula SIAPE n° 1998232, lotado e em exercício no Departamento
de Ciências Penais da Faculdade de Direito, da classe C  de Professor Adjunto, nível 03, para a classe C  de
Professor Adjunto, nível 04, referente ao interstício de 30/05/2017 a 29/05/2019, com vigência financeira a
partir de 30/05/2019, conforme decisão judicial proferida no processo nº 5054491-30.2018.4.04.7100, da 1ª
Vara Federal de Porto Alegre, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com
suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.514214/2019-89.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
